如果上季熱有Kane有Son，過唔過到萊比錫？

玩對攻應該會勁好睇

上季未有寶寶 應該難d

Bale?

有SK2 入決賽

但係佢哋都冇對rb
仲有對拜仁輸7粒

hojbjerg

上季冇咩？

對rb嗰陣兩個都冇出